『Pokémon Masters』寵物小精靈大師群 唔係寶可夢

WTS GP

重申多一次唔係寶可夢

有post唔入要入group

推

on9 今時今日有telegram 唔用, 走去用 whatsapp group?

又黎小圈子